「千古迷題」點解自己含淚投泛民就冇問題

人地美國人選個自己中鐘意嘅總統就係左膠，美豬...etc

呢個結果係無地港豬一手造成...

如果我地做多啲嘢，eg移民美國，成件事就唔同晒...

民主黨真係一個好屈機嘅政黨..

屌你老母美國豬白左

要靠我地偉大嘅香港人去光復美國

咁民主無人唔想要嘅

全世界好多政黨都叫 民主黨
但係叫 共和黨 的絕無僅有

15分鐘 暫時未有人駁到樓主

我嘅發言一向有道理

自己區議會有冇含撚投票自己知啦

羅羅哥

30分鐘了🤷🏻‍♀️

口講要爭取民主果班從來冇尊重過民主

時事台廢到

推一個